有無人係無science背景但去澳洲讀nursing？

話說小弟現年26，眼見前景無前途所以想讀專科
咁我去左搵發現澳洲都有dcourse係俾無science既人讀既nursing course
咁我膽粗粗去報名又收我，所以想問下：
1.有無人都係無science背景讀nursing？你地跟唔跟得上？
2.你地有無時間打工？
3.讀完留低機會高唔高？

唔該哂大家

利申：我認我係想移民

勁缺護士 你肯留rural/regional一定移倒民
但係我自己science出身 真係唔知要追有幾難
不過有人文科出身都讀倒醫 應該都係睇你自己努唔努力

巴打都係移左民？
我都知係睇自己努唔努力，但我最驚係努力完佢又改制，雖然話依樣野話唔埋

同埋想問下26歲先讀會唔會太遲？

邊間收左？有心唔怕遲

Flinder

唔會 未來兩年都唔會夠護士用
差D我都去左讀master of nursing 好彩依家有med收我 仲讀緊

我係bachelor of nursing 係2年制
專俾無讀過nursing既人讀
我係擔心洗完咁大舊錢到最後又留唔到，返香港個執業試又難咁姐...

搭單一問 想問下從呢個途徑去澳洲係會拎到居住權？ 意思係係個邊讀完再係個邊搵野做
想問一年學費幾錢？

澳洲唔係排緊華咩
有冇其他地方都有類似選擇？

Nursing 你grad到就可以申請留低，尤其南澳

早排做過調查話澳洲缺少咗成85000個護士，你肯去郊區就可以攞永住權，再入籍

我都有咁嘅打算 樓主宜家有無咩消息